[Feature request] 將黑夜模式個css擺入prefers-color-scheme（自動黑夜模式）

全部通用browser都已經support呢個prefers-color-scheme:
MDN documentation:

出名已經用緊嘅網站包括Twitter

firefox用家留名，多謝樓主